[壽終正寢好sad] 發夢禮賓府周圍佈置成靈堂。百萬人鞠完躬四圍飲解穢酒！

發夢禮賓府周圍佈置成靈堂。
百萬人鞠完躬四圍飲解穢酒。
招乎唔到！ so sad!

解穢酒用保礦力代替